想找一套以前睇嘅電影..

劇情我已經唔記得咗 外國片來
我淨係記得個殺手係帶着一塊鏡的面具，面具上邊係冇眼耳口鼻
如果我冇記錯個殺手，好似係最開始幫差佬調查嗰個人，個殺手好似話係想長生不老定唔知點
我記得好似有個場景係殺手的啲血落自己塊面具到，之後塊面具吸哂d血
有無巴絲睇過

奪面解碼